有無人睇開泰國BL劇(217) Chula cuteboys

奶巾墮扁Nee！

歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密。請用不推文回覆。但直播討論期間唔使加密。

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

為咗應對YouTube字幕收檔，我哋整咗以下嘅新網站

網站收錄晒全部做過做緊嘅字幕作品
一click睇晒～更重要嘅係，身為觀眾嘅你哋唔使再down extension！
只要㩒入個網站，跟返啲instructions就可以睇到港字啦！
手機都用到㗎～
有意加入我地可以去呢度：

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語/日經問題表

火辣熱播中

1) Manner of Death We柒 逢星期一晚9點上架

2) TharnType 2 LINETV 逢星期六00:45上架

3) Tonhon Chonlatee 支mm 逢星期五晚10:30直播討論

4) Friend Zone 2 支mm 逢星期五晚播放

5) My Bromance 2 LINETV 逢星期三晚上架

6) Gen Y 維穩台 逢星期三晚播放

Upcoming 2021年新劇

(劇透) BKPP大結局後續討論(2)

【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論(6)

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(OffGun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
TOL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
OffGun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！
歡迎大家加入OffGun 既坑
齊齊做Babii

泰國BL劇必睇推介

泰國非BL劇必睇推介
(The Gifted / Nadao劇集)

CP入坑指南

仲有更多等住大家發掘～

可以係邊睇正版?
Youtube官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

關於GMMTV

@P’91x93 / P’tul_pakorn
見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到
呢個係最新介紹佢旗下既artists

三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
TAY - OFF - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist，想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Drake, Chimon, Ohm, Nanon (3N), Frank
右二First唔係00line，屬於Milk Powder Gang

Milk Powder Gang : First, Khaotung, Mix, Win

(右二嘅Earth係Mix老公)
四個都似食緊奶粉嘅bb咁narak，被fans稱為Milk Powder Gang(奶粉驚驚)，係佢哋已經認證嘅peer group

新三大

EarthMix - 千星傳說
PoddKhaotung - TonhonChonlatee
MarcPawin - My Gear and Your Gown
呢3對cp係有潛質被gmm力捧上位，佢哋嘅劇集已經陸續出街，追完四大嘅P’可以考慮埋入坑

想認識更多gmm既人，可以去睇School Rangers同The Grandsons，但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖

cr: P’太好東西無力佔有 (另外感謝P’山區愛巢製作ver1)

關於港字組

奶巾墮扁Nee！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 登製港字字幕組網站

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒而家登製bbs做緊嘅劇集同綜藝projects～ Click入啲links就直接睇到我哋嘅作品喇！

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1500訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

5) Twitter @kongji_hk 就會有多啲99哋嘅retweet～

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

唔好唔開心啦
送上narak到爆嘅BKPP

BK係側面殺

啱啱入泰腐坑 睇完LBC1應該睇咩先好
2gether
TharnType
Cm: bkpp / 其他

如果第一套就LBC1
驚你兩套都入唔到眼
2套揀我會揀2G先

建議你可以睇埋LBC導演P’New嘅其他作品
首推有呢度P們勁推嘅UWMA
其餘有En of Love同最近嘅Gen Y

我應該有漏 請其他打手補充

我都驚入唔到眼
LBC又青春又有feel又有劇情

我可能會因為GaoEarth睇UWMA

原來bkpp喺呢度一致好評

末末 以為我哋呃你呀

點會呢krup

bkpp uwma

以為我地扼你？

LBC睇到一半未我二刷就完

冇呀P’高高

今晚開hehe

我覺得有d慢
其他都ok

佢再漲d就好啦

公認泰BL界神作 高水準到唔單單係BL劇

再提提新入坑嘅P’講
2樓嘅BL劇集推介list 我而家每套都有打埋介紹 講點解值得睇or看點係咩
例如點解BKPP日經話建議最後先睇 睇完2樓嘅doc你哋就會明

面珠燈好撚得意

你講多次

你慢慢會俾佢9得黎又好貼地嘅性格吸引#haha#唱唱工私心係咁多個仔仔入面最好

幾時先睇得完一次

就㗎喇

又要攞番條9片出黎 睇一次笑一次

跟機＋1發覺依到好多P係BKPP兩個入面都係私心BK多d

仲有MGAYG都唔錯嫁
Wasabi is the best
重點係唔洗VPN
你去返wabi sabi Youtube有齊官方中字

我睇唔明

Search唔到MGAYG 咩嚟

my gear and your gown

其實我覺得王俊勇行乳硬/大比鳥路線都幾好
可惜比姥姥同化左
真係不了

睇緊牙澄拍拖比人踢爆

好似除左og都散晒咁濟

monchichi唔準蝦哈密瓜

腸再叫我monchichi 我就唔理你

而家19歲都仲可以sell青春
但去到23 24真係要考慮轉型 e.g練肌肉
去到嗰個年紀就冇人想再見到佢個肚腩同咁細隻嘅佢
同埋之後一定會有啲咁青春嘅後浪推前浪

Btw佢有比姥姥同化咩

咁叫你咩好

我覺得有DD
佢唔高但係黑黑實實行乳硬係幾好
大比鳥個隻型仔都好正

打左當做左~~~

我叫chimon

MONGG

腸腸真係呢...

姥姥行嗰個路線真係少啲顏值都唔得
不過我心目中perth贏其他人嘅位係演技同眼神再加上中上但唔算最top嘅顏值 已經係一個好好嘅package

蚊豬豬今日有冇祝你BFF HBD

好名 跟腸

唔識講
總之我覺得好晒左勇勇成個人

其實佢而家行緊咩路線

咪姥姥

我今日失咗蹤

花美男路線？

真係諗唔明
正正常常鄰家男孩大把好沉
近排叫好返少少 成個人清爽返曬
希望係佢成功move on嘅證明

有咩分別

NANON係開胸派

屌西舞

Google search完都錯我真係死咗去算

NANON係呢個
最鍾意開胸
今日生日
準備拋棄我地既MONCHICHI下海同OHM拍BL

虐

全部冧曬

錯重點 後面條女好大波

chon is my guy

除衫

係

好驚

好緊張

下part

！！！！

錫啦

睇到我唞大氣

屌

嘩

oh fk

妖

開定新post
有無人睇開泰國BL劇(218) FlukeFiat

暫停咗唔敢睇落去

Jan完全係食花生

bingo

正

又走

咩

好narak
又心痛

Many fish

點解要逼我食撞樣糖
腸腸 佢地d糖有毒嫁
衰撚過食屎

變態佬上線

阿媽好好呀

露毛

Please

無engsub

是但啦 有仔萬事足

支mm set錯嘢 應該完左先會有engsub

吓屌

冇字幕唔想睇

件溝件溝

點解唔食呀 因為amp傷心呀？

阿媽好好笑

食飯

唔錫都錫咗啦 luk?

等live完

解釋緊

一齊睇住P‘仆手瓜先

去偷食搵緊Green

去左拍Sunshine and Daisy

真係懷疑佢老公係gay

有聲

問中咗 又死口唔認

Green Dim Dim Green

sotusssssss

Sotus入坑

sotuss

陶大宇

下集係咪追妻啦

所以話呢套劇係致敬sotus 之後真係有八世橋scene

工具人

等engsub
engsub!

有啦～

FZ2

點解 FZ 成日一part未播完已經開始咗下一part

呢度真係好少人對 FZ 有興趣

本身都追開